六月七號點㗎？

6月7號印象中尖沙咀係咪有行動？
點解好似冇乜聲氣咁

push

？

吹雞

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱